{"id":118,"date":"2020-01-06T14:34:25","date_gmt":"2020-01-06T13:34:25","guid":{"rendered":"http:\/\/68B7BB1C-4595-4F08-A130-FB01F30F0841"},"modified":"2021-10-14T15:36:55","modified_gmt":"2021-10-14T13:36:55","slug":"cosa-e-il-baskin","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/","title":{"rendered":"Cos&#8217;\u00e8 il Baskin"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Baskin<\/strong> \u00e8 un marchio registrato da <a href=\"https:\/\/baskin.it\/\"><em>Associazione Baskin onlus<\/em><\/a>: l&#8217;utilizzo \u00e8 riservato e subordinato all&#8217;ottenimento dell&#8217;autorizzazione dall&#8217;Associazione stessa.<\/p>\n\n\n\n<p>Per una pi\u00f9 ampia e completa trattazione di questa splendida disciplina vi rimandiamo al sito dell&#8217;<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/baskin.it\" target=\"_blank\">Associazione Baskin<\/a> e dell&#8217;<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eisi.it\" target=\"_blank\">EISI<\/a> (<strong>Ente Italiano Sport Inclusivi<\/strong>).<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"riferimenti-regolamentari\">In particolare, per il <strong><a href=\"https:\/\/eisi.it\/documenti\/regolamenti\/\">Regolamento Tecnico Disciplina Baskin<\/a><\/strong> ed i <strong><a href=\"https:\/\/eisi.it\/sport\/baskin\/#documenti-di-gara\">Documenti di Gara<\/a><\/strong> il riferimento attuale \u00e8 il sito  dell&#8217;<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eisi.it\" target=\"_blank\">EISI<\/a> (<strong>Ente Italiano Sport Inclusivi<\/strong>). <\/h3>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/baskin.it\/\"><\/a><\/p>\n\n\n\n<div class=\"is-layout-flex wp-container-3 wp-block-columns\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><a href=\"https:\/\/baskin.it\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"120\" height=\"120\" src=\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Logo_Baskin_120x120.jpg\" alt=\"Associazione Baskin\" class=\"wp-image-491\" srcset=\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Logo_Baskin_120x120.jpg 120w, http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Logo_Baskin_120x120-32x32.jpg 32w\" sizes=\"(max-width: 120px) 100vw, 120px\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><a href=\"https:\/\/www.eisi.it\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"120\" height=\"120\" src=\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Logo_EISI_120x120.png\" alt=\"EISI\" class=\"wp-image-488\" srcset=\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Logo_EISI_120x120.png 120w, http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Logo_EISI_120x120-32x32.png 32w\" sizes=\"(max-width: 120px) 100vw, 120px\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"is-layout-flex wp-container-5 wp-block-columns\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-column\" style=\"flex-basis:100%\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> <\/p>\n\n\n\n<h3><a href=\"https:\/\/baskin.it\/cose-il-baskin\/\">Estratto dal sito dell&#8217;Associazione<\/a><\/h3>\n\n\n\n<p><em>Il baskin \u00e8 una nuova attivit\u00e0 sportiva che si ispira al basket ma ha caratteristiche particolari ed innovative. Un regolamento, composto da 10 regole, ne governa il gioco conferendogli caratteristiche incredibilmente ricche di dinamicit\u00e0 e imprevedibilit\u00e0. Questo nuovo sport \u00e8 stato pensato per permettere a giovani normodotati e giovani disabili di giocare nella stessa squadra (composta sia da ragazzi che da ragazze!). In effetti, il baskin permette la partecipazione attiva di giocatori con qualsiasi tipo di disabilit\u00e0 (fisica e\/o mentale) che consenta il tiro in un canestro. Si mette cos\u00ec in discussione la rigida struttura degli sport ufficiali e questa proposta, effettuata nella scuola, diventa un laboratorio di societ\u00e0.<\/em><br><em>Le 10 regole valorizzano il contributo di ogni ragazzo\/a all\u2019interno della squadra: infatti il successo comune dipende realmente da tutti. Quest\u2019adattamento, che personalizza la responsabilit\u00e0 di ogni giocatore durante la partita, permette di superare positivamente la tendenza spontanea ad un atteggiamento \u00abassistenziale\u00bb a volte presente nelle proposte di attivit\u00e0 fisiche per persone disabili.<\/em><br><em>Il regolamento del baskin adatta: 1) il materiale (uso di pi\u00f9 canestri: due normali; due laterali pi\u00f9 bassi; possibilit\u00e0 di sostituzione della palla normale con una di dimensione e peso diversi); 2) lo spazio (zone protette previste per garantire il tiro nei canestri laterali); 3) le regole (oghttps:\/\/baskin.it\/ni giocatore ha un ruolo definito dalle sue competenze motorie e ha di conseguenza un avversario diretto dello stesso livello. Questi ruoli sono numerati da 1 a 5 e hanno regole proprie); 4) le consegne (possibile assegnazione di un tutor, giocatore della squadra che pu\u00f2 accompagnare pi\u00f9 o meno direttamente le azioni di un compagno disabile).<\/em><br><em>Anche i ragazzi normodotati beneficiano di questo percorso. Infatti nel baskin essi imparano ad inserirsi e ad organizzare un gruppo che conta al suo interno gradi di abilit\u00e0 differenti. Essi devono cos\u00ec sviluppare nuove capacit\u00e0 di comunicazione mettendo in gioco la propria creativit\u00e0 e instaurando relazioni affettive anche molto intense. Inoltre la condivisione degli obiettivi sportivi coi ragazzi disabili permette loro di apprezzare le ricchezze e le capacit\u00e0 che la diversit\u00e0 porta con s\u00e9.<\/em><br><em>Riguardo ai ragazzi disabili, dopo sei anni di attivit\u00e0 possiamo dire che i risultati raggiunti sono considerevoli: \u00e8 aumentata la fiducia in se stessi, la capacit\u00e0 di coniugare il sacrificio al piacere, sono cresciute le abilit\u00e0 psicomotorie e quelle di interazione con i ragazzi e con gli adulti.<\/em><br><em>Il Baskin \u00e8 nato a Cremona in un contesto scolastico dalla collaborazione di genitori, professori di educazione fisica e di sostegno. Questo progetto ha visto la collaborazione, in quello che viene definito \u00ablavoro di rete\u00bb, di realt\u00e0 scolastiche e di associazioni del territorio ognuna delle quali ha contribuito, con la propria specificit\u00e0, al successo del baskin. Anche il Comune di Cremona ha patrocinato e sostiene lo sviluppo di questa iniziativa.<\/em><br><em>Nel 2006 \u00e8 nata l\u2019Associazione Baskin onlus che costituisce il riferimento di questa attivit\u00e0.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Baskin \u00e8 un marchio registrato da Associazione Baskin onlus: l&#8217;utilizzo \u00e8 riservato e subordinato all&#8217;ottenimento dell&#8217;autorizzazione dall&#8217;Associazione stessa. Per una pi\u00f9 ampia e completa trattazione di questa splendida disciplina vi rimandiamo al sito dell&#8217;Associazione Baskin e dell&#8217;EISI (Ente Italiano Sport Inclusivi). In particolare, per il Regolamento Tecnico Disciplina Baskin ed i Documenti di Gara il [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.10 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cos&#039;\u00e8 il Baskin - Baskin Emilia Romagna<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cos&#039;\u00e8 il Baskin - Baskin Emilia Romagna\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Baskin \u00e8 un marchio registrato da Associazione Baskin onlus: l&#8217;utilizzo \u00e8 riservato e subordinato all&#8217;ottenimento dell&#8217;autorizzazione dall&#8217;Associazione stessa. Per una pi\u00f9 ampia e completa trattazione di questa splendida disciplina vi rimandiamo al sito dell&#8217;Associazione Baskin e dell&#8217;EISI (Ente Italiano Sport Inclusivi). In particolare, per il Regolamento Tecnico Disciplina Baskin ed i Documenti di Gara il [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Baskin Emilia Romagna\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-14T13:36:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Logo_Baskin_120x120.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/\",\"url\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/\",\"name\":\"Cos'\u00e8 il Baskin - Baskin Emilia Romagna\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-06T13:34:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-14T13:36:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cos&#8217;\u00e8 il Baskin\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/\",\"name\":\"Baskin Emilia Romagna\",\"description\":\"BASKet INclusivo Sezione Territoriale Emilia-Romagna\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cos'\u00e8 il Baskin - Baskin Emilia Romagna","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Cos'\u00e8 il Baskin - Baskin Emilia Romagna","og_description":"Baskin \u00e8 un marchio registrato da Associazione Baskin onlus: l&#8217;utilizzo \u00e8 riservato e subordinato all&#8217;ottenimento dell&#8217;autorizzazione dall&#8217;Associazione stessa. Per una pi\u00f9 ampia e completa trattazione di questa splendida disciplina vi rimandiamo al sito dell&#8217;Associazione Baskin e dell&#8217;EISI (Ente Italiano Sport Inclusivi). In particolare, per il Regolamento Tecnico Disciplina Baskin ed i Documenti di Gara il [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/","og_site_name":"Baskin Emilia Romagna","article_modified_time":"2021-10-14T13:36:55+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Logo_Baskin_120x120.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tempo di lettura stimato":"3 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/","url":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/","name":"Cos'\u00e8 il Baskin - Baskin Emilia Romagna","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website"},"datePublished":"2020-01-06T13:34:25+00:00","dateModified":"2021-10-14T13:36:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/cosa-e-il-baskin\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cos&#8217;\u00e8 il Baskin"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website","url":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/","name":"Baskin Emilia Romagna","description":"BASKet INclusivo Sezione Territoriale Emilia-Romagna","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/118"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=118"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/118\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":527,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/118\/revisions\/527"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}