{"id":516,"date":"2021-10-14T15:14:13","date_gmt":"2021-10-14T13:14:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/?p=516"},"modified":"2021-10-14T15:43:55","modified_gmt":"2021-10-14T13:43:55","slug":"torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/","title":{"rendered":"Torneo della Ripresa Baskin Emilia Romagna"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"is-layout-flex wp-container-3 wp-block-columns\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-column\" style=\"flex-basis:100%\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p>Anche per la <strong>Sezione Territoriale Emilia Romagna<\/strong> \u00e8 in corso di preparazione il <strong>Torneo della Ripresa di Baskin<\/strong>. Con ogni probabilit\u00e0 vedr\u00e0 l&#8217;iscrizione di cinque squadre con la formula del girone di solo andata. La classifica, stilata in base ai criteri del <em>Regolamento Tecnico del Baskin<\/em>, determiner\u00e0 <strong>la squadra<\/strong> che si classificher\u00e0 alla fase successiva.<\/p>\n\n\n\n<p>Il calendario pubblicato <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/e\/2PACX-1vQ8opWx76Vm1OVHv-qBxj3qXjA6Sd2s6K86rodhnTUgr59Tl2aQv_kmJgRy3OuZpIvjHgIB2Z-hmvSO\/pubhtml?gid=1396820745\">qui<\/a> \u00e8 provvisorio.<\/p>\n\n\n\n<p>Grazie a <strong>3 Colli Brisighella<\/strong>, <strong>ASDD Baskin Faenza<\/strong>, <strong>ASDD Faventia Baskin<\/strong>, <strong>PGS Welcome Bologna<\/strong>, <strong>SBF Baskin Ferrara<\/strong>&#8230; SI RICOMINCIA!<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anche per la Sezione Territoriale Emilia Romagna \u00e8 in corso di preparazione il Torneo della Ripresa di Baskin. Con ogni probabilit\u00e0 vedr\u00e0 l&#8217;iscrizione di cinque squadre con la formula del girone di solo andata. La classifica, stilata in base ai criteri del Regolamento Tecnico del Baskin, determiner\u00e0 la squadra che si classificher\u00e0 alla fase successiva. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30,31,22],"tags":[25,28,42,41],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.11 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Torneo della Ripresa Baskin Emilia Romagna - Baskin Emilia Romagna<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Anche per la Sezione Territoriale Emilia Romagna \u00e8 in corso di preparazione il Torneo della Ripresa di Baskin. Con ogni probabilit\u00e0 vedr\u00e0 l&#039;iscrizione di cinque squadre con la formula del girone di solo andata. La classifica, stilata in base ai criteri del Regolamento Tecnico del Baskin, determiner\u00e0 la squadra che si classificher\u00e0 alla fase successiva. Grazie a 3 Colli Brisighella, ASDD Baskin Faenza, ASDD Faventia Baskin, PGS Welcome Bologna, SBF Baskin Ferrara... SI RICOMINCIA!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Torneo della Ripresa Baskin Emilia Romagna - Baskin Emilia Romagna\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anche per la Sezione Territoriale Emilia Romagna \u00e8 in corso di preparazione il Torneo della Ripresa di Baskin. Con ogni probabilit\u00e0 vedr\u00e0 l&#039;iscrizione di cinque squadre con la formula del girone di solo andata. La classifica, stilata in base ai criteri del Regolamento Tecnico del Baskin, determiner\u00e0 la squadra che si classificher\u00e0 alla fase successiva. Grazie a 3 Colli Brisighella, ASDD Baskin Faenza, ASDD Faventia Baskin, PGS Welcome Bologna, SBF Baskin Ferrara... SI RICOMINCIA!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Baskin Emilia Romagna\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-14T13:14:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-14T13:43:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Logo-EISI-quadrato-300x300-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Baskin Emilia Romagna\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Logo-EISI-quadrato-300x300-1.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Baskin Emilia Romagna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/\",\"url\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/\",\"name\":\"Torneo della Ripresa Baskin Emilia Romagna - Baskin Emilia Romagna\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-10-14T13:14:13+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-14T13:43:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/b4c4aebaa3390dc43c4187a4dcb45a0a\"},\"description\":\"Anche per la Sezione Territoriale Emilia Romagna \u00e8 in corso di preparazione il Torneo della Ripresa di Baskin. Con ogni probabilit\u00e0 vedr\u00e0 l'iscrizione di cinque squadre con la formula del girone di solo andata. La classifica, stilata in base ai criteri del Regolamento Tecnico del Baskin, determiner\u00e0 la squadra che si classificher\u00e0 alla fase successiva. Grazie a 3 Colli Brisighella, ASDD Baskin Faenza, ASDD Faventia Baskin, PGS Welcome Bologna, SBF Baskin Ferrara... SI RICOMINCIA!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Torneo della Ripresa Baskin Emilia Romagna\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website\",\"url\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/\",\"name\":\"Baskin Emilia Romagna\",\"description\":\"BASKet INclusivo Sezione Territoriale Emilia-Romagna\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/b4c4aebaa3390dc43c4187a4dcb45a0a\",\"name\":\"Baskin Emilia Romagna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"@id\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4d325cbf47dcd5604adfe0645384e524?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4d325cbf47dcd5604adfe0645384e524?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Baskin Emilia Romagna\"},\"url\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/author\/admin-2-2-2-2-2\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Torneo della Ripresa Baskin Emilia Romagna - Baskin Emilia Romagna","description":"Anche per la Sezione Territoriale Emilia Romagna \u00e8 in corso di preparazione il Torneo della Ripresa di Baskin. Con ogni probabilit\u00e0 vedr\u00e0 l'iscrizione di cinque squadre con la formula del girone di solo andata. La classifica, stilata in base ai criteri del Regolamento Tecnico del Baskin, determiner\u00e0 la squadra che si classificher\u00e0 alla fase successiva. Grazie a 3 Colli Brisighella, ASDD Baskin Faenza, ASDD Faventia Baskin, PGS Welcome Bologna, SBF Baskin Ferrara... SI RICOMINCIA!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Torneo della Ripresa Baskin Emilia Romagna - Baskin Emilia Romagna","og_description":"Anche per la Sezione Territoriale Emilia Romagna \u00e8 in corso di preparazione il Torneo della Ripresa di Baskin. Con ogni probabilit\u00e0 vedr\u00e0 l'iscrizione di cinque squadre con la formula del girone di solo andata. La classifica, stilata in base ai criteri del Regolamento Tecnico del Baskin, determiner\u00e0 la squadra che si classificher\u00e0 alla fase successiva. Grazie a 3 Colli Brisighella, ASDD Baskin Faenza, ASDD Faventia Baskin, PGS Welcome Bologna, SBF Baskin Ferrara... SI RICOMINCIA!","og_url":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/","og_site_name":"Baskin Emilia Romagna","article_published_time":"2021-10-14T13:14:13+00:00","article_modified_time":"2021-10-14T13:43:55+00:00","og_image":[{"width":300,"height":300,"url":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Logo-EISI-quadrato-300x300-1.png","type":"image\/png"}],"author":"Baskin Emilia Romagna","twitter_card":"summary_large_image","twitter_image":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Logo-EISI-quadrato-300x300-1.png","twitter_misc":{"Scritto da":"Baskin Emilia Romagna","Tempo di lettura stimato":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/","url":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/","name":"Torneo della Ripresa Baskin Emilia Romagna - Baskin Emilia Romagna","isPartOf":{"@id":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website"},"datePublished":"2021-10-14T13:14:13+00:00","dateModified":"2021-10-14T13:43:55+00:00","author":{"@id":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/b4c4aebaa3390dc43c4187a4dcb45a0a"},"description":"Anche per la Sezione Territoriale Emilia Romagna \u00e8 in corso di preparazione il Torneo della Ripresa di Baskin. Con ogni probabilit\u00e0 vedr\u00e0 l'iscrizione di cinque squadre con la formula del girone di solo andata. La classifica, stilata in base ai criteri del Regolamento Tecnico del Baskin, determiner\u00e0 la squadra che si classificher\u00e0 alla fase successiva. Grazie a 3 Colli Brisighella, ASDD Baskin Faenza, ASDD Faventia Baskin, PGS Welcome Bologna, SBF Baskin Ferrara... SI RICOMINCIA!","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/14\/torneo-della-ripresa-baskin-emilia-romagna\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Torneo della Ripresa Baskin Emilia Romagna"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website","url":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/","name":"Baskin Emilia Romagna","description":"BASKet INclusivo Sezione Territoriale Emilia-Romagna","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/b4c4aebaa3390dc43c4187a4dcb45a0a","name":"Baskin Emilia Romagna","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"it-IT","@id":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4d325cbf47dcd5604adfe0645384e524?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4d325cbf47dcd5604adfe0645384e524?s=96&d=mm&r=g","caption":"Baskin Emilia Romagna"},"url":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/author\/admin-2-2-2-2-2\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/516"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=516"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/516\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":522,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/516\/revisions\/522"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=516"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=516"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=516"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}