<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>informazioni Archivi - Baskin Emilia Romagna</title>
	<atom:link href="https://baskinemiliaromagna.github.io/tag/informazioni/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://baskinemiliaromagna.github.io/tag/informazioni/</link>
	<description>BASKet INclusivo Sezione Territoriale Emilia-Romagna</description>
	<lastBuildDate>Thu, 25 Nov 2021 17:32:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>it-IT</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>

<image>
	<url>https://baskinemiliaromagna.github.io/wp-content/uploads/2020/01/cropped-emilia-romagna-baskin-1000x1000-1-32x32.png</url>
	<title>informazioni Archivi - Baskin Emilia Romagna</title>
	<link>https://baskinemiliaromagna.github.io/tag/informazioni/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Torneo della Ripresa &#8211; Informazioni per le Società</title>
		<link>https://baskinemiliaromagna.github.io/2021/10/21/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Baskin Emilia Romagna]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Oct 2021 07:43:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Baskin]]></category>
		<category><![CDATA[EISI]]></category>
		<category><![CDATA[Emilia Romagna]]></category>
		<category><![CDATA[baskin]]></category>
		<category><![CDATA[informazioni]]></category>
		<category><![CDATA[torneo della ripresa]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://baskinemiliaromagna.github.io/?p=546</guid>

					<description><![CDATA[<p>Di seguito alcuni link a informazioni utili: Protocollo delle modalità di svolgimento della ripresa (OTT2021) (sito EISI) Nuovi Regolamento di Gioco (Rev. 15 16) e Documenti di Gara (Referto, ecc.) (sito EISI) Nuovo Regolamento Tecnico Disciplina Baskin (Rev. 1 2) (sito EISI) Calendario Gare (Google Spreadsheet) Classifica (in tempo reale) (Google Spreadsheet) Si ricorda che [&#8230;]</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://baskinemiliaromagna.github.io/2021/10/21/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa/">Torneo della Ripresa &#8211; Informazioni per le Società</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://baskinemiliaromagna.github.io/">Baskin Emilia Romagna</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Di seguito alcuni link a informazioni utili:</p>



<ul><li><a href="https://eisi.it/2021/10/protocollo-delle-modalita-di-svolgimento-della-ripresa-ott2021/">Protocollo delle modalità di svolgimento della ripresa (OTT2021)</a> <em>(sito EISI)</em></li><li><a href="https://eisi.it/sport/baskin/#documenti-di-gara">Nuovi Regolamento di Gioco (Rev. <s>15</s> 16) e Documenti di Gara (Referto, ecc.)</a> <em>(sito EISI)</em></li><li><a href="https://eisi.it/documenti/regolamenti/">Nuovo Regolamento Tecnico Disciplina Baskin (Rev. <s>1</s> 2)</a> <em>(sito EISI)</em></li><li><a href="https://docs.google.com/spreadsheets/d/e/2PACX-1vQ8opWx76Vm1OVHv-qBxj3qXjA6Sd2s6K86rodhnTUgr59Tl2aQv_kmJgRy3OuZpIvjHgIB2Z-hmvSO/pubhtml?gid=1396820745">Calendario Gare</a> <em>(Google Spreadsheet)</em></li><li><a href="https://docs.google.com/spreadsheets/d/e/2PACX-1vQ8opWx76Vm1OVHv-qBxj3qXjA6Sd2s6K86rodhnTUgr59Tl2aQv_kmJgRy3OuZpIvjHgIB2Z-hmvSO/pubhtml?gid=149306799">Classifica (in tempo reale)</a> <em>(Google Spreadsheet)</em></li></ul>



<p><s>Si ricorda che venerdì 22/10/2021 si terrà la riunione con i delegati EISI Regionali per definire le modalità del Torneo della Ripresa, quindi fino ad allora il Calendario pianificato è da ritenersi provvisorio.</s></p>



<p><em>Il calendario à definitivo.</em></p>



<p>Si prega di utilizzare i <strong>nuovi referti</strong> stampandoli dal link indicato (quelli a ricalco saranno disponibili a breve); per le società che disputeranno partite dove non siano presenti il Responsabile ST e/o il Responsabile del Campionato si ricorda di <strong>inviare IMMEDIATAMENTE</strong> al termine della gara foto o scansione del referto sul gruppo WhatsApp o all&#8217;indirizzo della ST e di consegnare alla prima occasione il referto in originale al Responsabile del Campionato per l&#8217;archiviazione (per originale si intende la copia compilata al tavolo con biro di differente colore, sia essa l&#8217;unica o la prima delle copie dei blocchi di referti a ricalco).</p>



<p>Si ricorda che, sempre tra i <a href="https://eisi.it/sport/baskin/#documenti-di-gara">documenti di gara</a>, è stata creata la <strong>lista R in formato PDF compilabile</strong>, che può essere molto utile per presentare al tavolo una lista ordinata e di facile lettura. E&#8217; utile anche per chi la compila perché può essere salvata con una formazione &#8220;base&#8221; e poi recuperata e modificata solo dove necessario.</p>



<p>La fase interregionale si disputerà al PalaBubani di Faenza mercoledì 8 dicembre con le vincenti dell&#8217;Emilia Romagna, della Toscana (Baskin Pistoia ASD) e delle Marche (Lupo Baskin Pesaro).</p>



<p><s>Le Società che lo desiderano possono inviare il proprio logo <a href="mailto:baskin@danielelolli.it">all&#8217;indirizzo mail del Responsabile del Campionato</a> in formato vettoriale o nella più alta risoluzione possibile per creare un archivio privato a cui attingere per velocizzare la creazione delle locandine, ecc. Ovviamente i loghi saranno utilizzati solo per iniziative legate all&#8217;attività EISI-Baskin ove richiesti.</s> Le società possono inviare richiesta di cancellazione dei loghi dall&#8217;archivio in qualunque momento sempre <a href="mailto:baskin@danielelolli.it">all&#8217;indirizzo mail del Responsabile del Campionato</a>. <s>Si consiglia di zippare le immagini inviate perché alcuni client di posta riducono arbitrariamente e/o abbassano la risoluzione delle immagini allegate per diminuire il traffico dati, ma ovviamente per l&#8217;utilizzo indicato è preferibile la più alta qualità possibile, anche a discapito un traffico dati superiore.</s></p>



<p><em>Tutte le comunicazioni verranno aggiornate su questo post per una più semplice rintracciabilità. Aggiornato 25/11/2021.</em></p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://baskinemiliaromagna.github.io/2021/10/21/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa/">Torneo della Ripresa &#8211; Informazioni per le Società</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://baskinemiliaromagna.github.io/">Baskin Emilia Romagna</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
