{"id":546,"date":"2021-10-21T09:43:16","date_gmt":"2021-10-21T07:43:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/?p=546"},"modified":"2021-11-25T18:32:07","modified_gmt":"2021-11-25T17:32:07","slug":"torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/","title":{"rendered":"Torneo della Ripresa &#8211; Informazioni per le Societ\u00e0"},"content":{"rendered":"\n<p>Di seguito alcuni link a informazioni utili:<\/p>\n\n\n\n<ul><li><a href=\"https:\/\/eisi.it\/2021\/10\/protocollo-delle-modalita-di-svolgimento-della-ripresa-ott2021\/\">Protocollo delle modalit\u00e0 di svolgimento della ripresa (OTT2021)<\/a> <em>(sito EISI)<\/em><\/li><li><a href=\"https:\/\/eisi.it\/sport\/baskin\/#documenti-di-gara\">Nuovi Regolamento di Gioco (Rev. <s>15<\/s> 16) e Documenti di Gara (Referto, ecc.)<\/a> <em>(sito EISI)<\/em><\/li><li><a href=\"https:\/\/eisi.it\/documenti\/regolamenti\/\">Nuovo Regolamento Tecnico Disciplina Baskin (Rev. <s>1<\/s> 2)<\/a> <em>(sito EISI)<\/em><\/li><li><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/e\/2PACX-1vQ8opWx76Vm1OVHv-qBxj3qXjA6Sd2s6K86rodhnTUgr59Tl2aQv_kmJgRy3OuZpIvjHgIB2Z-hmvSO\/pubhtml?gid=1396820745\">Calendario Gare<\/a> <em>(Google Spreadsheet)<\/em><\/li><li><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/e\/2PACX-1vQ8opWx76Vm1OVHv-qBxj3qXjA6Sd2s6K86rodhnTUgr59Tl2aQv_kmJgRy3OuZpIvjHgIB2Z-hmvSO\/pubhtml?gid=149306799\">Classifica (in tempo reale)<\/a> <em>(Google Spreadsheet)<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><s>Si ricorda che venerd\u00ec 22\/10\/2021 si terr\u00e0 la riunione con i delegati EISI Regionali per definire le modalit\u00e0 del Torneo della Ripresa, quindi fino ad allora il Calendario pianificato \u00e8 da ritenersi provvisorio.<\/s><\/p>\n\n\n\n<p><em>Il calendario \u00e0 definitivo.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Si prega di utilizzare i <strong>nuovi referti<\/strong> stampandoli dal link indicato (quelli a ricalco saranno disponibili a breve); per le societ\u00e0 che disputeranno partite dove non siano presenti il Responsabile ST e\/o il Responsabile del Campionato si ricorda di <strong>inviare IMMEDIATAMENTE<\/strong> al termine della gara foto o scansione del referto sul gruppo WhatsApp o all&#8217;indirizzo della ST e di consegnare alla prima occasione il referto in originale al Responsabile del Campionato per l&#8217;archiviazione (per originale si intende la copia compilata al tavolo con biro di differente colore, sia essa l&#8217;unica o la prima delle copie dei blocchi di referti a ricalco).<\/p>\n\n\n\n<p>Si ricorda che, sempre tra i <a href=\"https:\/\/eisi.it\/sport\/baskin\/#documenti-di-gara\">documenti di gara<\/a>, \u00e8 stata creata la <strong>lista R in formato PDF compilabile<\/strong>, che pu\u00f2 essere molto utile per presentare al tavolo una lista ordinata e di facile lettura. E&#8217; utile anche per chi la compila perch\u00e9 pu\u00f2 essere salvata con una formazione &#8220;base&#8221; e poi recuperata e modificata solo dove necessario.<\/p>\n\n\n\n<p>La fase interregionale si disputer\u00e0 al PalaBubani di Faenza mercoled\u00ec 8 dicembre con le vincenti dell&#8217;Emilia Romagna, della Toscana (Baskin Pistoia ASD) e delle Marche (Lupo Baskin Pesaro).<\/p>\n\n\n\n<p><s>Le Societ\u00e0 che lo desiderano possono inviare il proprio logo <a href=\"mailto:baskin@danielelolli.it\">all&#8217;indirizzo mail del Responsabile del Campionato<\/a> in formato vettoriale o nella pi\u00f9 alta risoluzione possibile per creare un archivio privato a cui attingere per velocizzare la creazione delle locandine, ecc. Ovviamente i loghi saranno utilizzati solo per iniziative legate all&#8217;attivit\u00e0 EISI-Baskin ove richiesti.<\/s> Le societ\u00e0 possono inviare richiesta di cancellazione dei loghi dall&#8217;archivio in qualunque momento sempre <a href=\"mailto:baskin@danielelolli.it\">all&#8217;indirizzo mail del Responsabile del Campionato<\/a>. <s>Si consiglia di zippare le immagini inviate perch\u00e9 alcuni client di posta riducono arbitrariamente e\/o abbassano la risoluzione delle immagini allegate per diminuire il traffico dati, ma ovviamente per l&#8217;utilizzo indicato \u00e8 preferibile la pi\u00f9 alta qualit\u00e0 possibile, anche a discapito un traffico dati superiore.<\/s><\/p>\n\n\n\n<p><em>Tutte le comunicazioni verranno aggiornate su questo post per una pi\u00f9 semplice rintracciabilit\u00e0. Aggiornato 25\/11\/2021.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Di seguito alcuni link a informazioni utili: Protocollo delle modalit\u00e0 di svolgimento della ripresa (OTT2021) (sito EISI) Nuovi Regolamento di Gioco (Rev. 15 16) e Documenti di Gara (Referto, ecc.) (sito EISI) Nuovo Regolamento Tecnico Disciplina Baskin (Rev. 1 2) (sito EISI) Calendario Gare (Google Spreadsheet) Classifica (in tempo reale) (Google Spreadsheet) Si ricorda che [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30,31,22],"tags":[25,43,41],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.10 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Torneo della Ripresa - Informazioni per le Societ\u00e0 - Baskin Emilia Romagna<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"it_IT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Torneo della Ripresa - Informazioni per le Societ\u00e0 - Baskin Emilia Romagna\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Di seguito alcuni link a informazioni utili: Protocollo delle modalit\u00e0 di svolgimento della ripresa (OTT2021) (sito EISI) Nuovi Regolamento di Gioco (Rev. 15 16) e Documenti di Gara (Referto, ecc.) (sito EISI) Nuovo Regolamento Tecnico Disciplina Baskin (Rev. 1 2) (sito EISI) Calendario Gare (Google Spreadsheet) Classifica (in tempo reale) (Google Spreadsheet) Si ricorda che [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Baskin Emilia Romagna\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-21T07:43:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-25T17:32:07+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Baskin Emilia Romagna\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scritto da\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Baskin Emilia Romagna\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo di lettura stimato\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minuti\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/\",\"url\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/\",\"name\":\"Torneo della Ripresa - Informazioni per le Societ\u00e0 - Baskin Emilia Romagna\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-10-21T07:43:16+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-25T17:32:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/b4c4aebaa3390dc43c4187a4dcb45a0a\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"it-IT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Torneo della Ripresa &#8211; Informazioni per le Societ\u00e0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/\",\"name\":\"Baskin Emilia Romagna\",\"description\":\"BASKet INclusivo Sezione Territoriale Emilia-Romagna\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"it-IT\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/b4c4aebaa3390dc43c4187a4dcb45a0a\",\"name\":\"Baskin Emilia Romagna\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"it-IT\",\"@id\":\"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4d325cbf47dcd5604adfe0645384e524?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4d325cbf47dcd5604adfe0645384e524?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Baskin Emilia Romagna\"},\"url\":\"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/author\/admin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Torneo della Ripresa - Informazioni per le Societ\u00e0 - Baskin Emilia Romagna","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/","og_locale":"it_IT","og_type":"article","og_title":"Torneo della Ripresa - Informazioni per le Societ\u00e0 - Baskin Emilia Romagna","og_description":"Di seguito alcuni link a informazioni utili: Protocollo delle modalit\u00e0 di svolgimento della ripresa (OTT2021) (sito EISI) Nuovi Regolamento di Gioco (Rev. 15 16) e Documenti di Gara (Referto, ecc.) (sito EISI) Nuovo Regolamento Tecnico Disciplina Baskin (Rev. 1 2) (sito EISI) Calendario Gare (Google Spreadsheet) Classifica (in tempo reale) (Google Spreadsheet) Si ricorda che [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/","og_site_name":"Baskin Emilia Romagna","article_published_time":"2021-10-21T07:43:16+00:00","article_modified_time":"2021-11-25T17:32:07+00:00","author":"Baskin Emilia Romagna","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Scritto da":"Baskin Emilia Romagna","Tempo di lettura stimato":"2 minuti"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/","url":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/","name":"Torneo della Ripresa - Informazioni per le Societ\u00e0 - Baskin Emilia Romagna","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website"},"datePublished":"2021-10-21T07:43:16+00:00","dateModified":"2021-11-25T17:32:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/b4c4aebaa3390dc43c4187a4dcb45a0a"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"it-IT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/2021\/10\/21\/torneo-della-ripresa-informazioni-per-le-societa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Torneo della Ripresa &#8211; Informazioni per le Societ\u00e0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#website","url":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/","name":"Baskin Emilia Romagna","description":"BASKet INclusivo Sezione Territoriale Emilia-Romagna","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"it-IT"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/b4c4aebaa3390dc43c4187a4dcb45a0a","name":"Baskin Emilia Romagna","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"it-IT","@id":"https:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4d325cbf47dcd5604adfe0645384e524?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/4d325cbf47dcd5604adfe0645384e524?s=96&d=mm&r=g","caption":"Baskin Emilia Romagna"},"url":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/546"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=546"}],"version-history":[{"count":10,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/546\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":571,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/546\/revisions\/571"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=546"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=546"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.baskinemiliaromagna.it\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=546"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}